請問星期六,日有咩行動?

話咁快又到週末, 有無人可以話我知邊到有街行?

thx bro